【正能量】科大：Stress is healthy

cc toy 怨氣太重 試下同自己講 Yes ! Healthy Stress

YES！